**ВСЕУКРАЇНСЬКА БЛАГОДІЙНА ОРГАНІЗАЦІЯ «СФЕРА ЗЛАГОДИ, ЕВОЛЮЦІЇ, ТУРБОТИ»**\
Ідентифікаційний код: 38370530; Адреса: 79024, вул.Молочна 15А, м.Львів, Україна; [a.rezekulov@prozet.com.ua](mailto:a.rezekulov@prozet.com.ua)

**Viber/WhatsApp/Telegram:**
[+38 098 6071975](tel:+380986071975),
[+38 050 9980068](tel:+380509980068)
.
